---
sidebar_position: 1
title: "Équipe"
description: "Project Leads, Project Staff"
---

<!-- @format -->

import GridLayout from "@site/src/components/layouts/GridLayout";
import TeamCard from "@site/src/components/cards/TeamCard";

## Pistes

<GridLayout>
  <TeamCard
    src="/img/staff/SusanBrown-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Susan Brown"
    job="Chef de projet"
    uni="Université de Guelph"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/KimMartin-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Kim Martin"
    job="Research Board"
    uni="University of Guelph"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/DeborahStacey-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Deborah Stacey"
    job="Technical Chair"
    uni="University of Guelph"
  />
</GridLayout>

## Responsables des thèmes de recherche

<GridLayout>
  <TeamCard
    src="/img/staff/StacyAllison-Cassin-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Stacy Allison-Cassin"
    job="Navigating Scale"
    uni="University of Toronto"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/JonBath-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Jon Bath"
    job="Building Knowledge"
    uni="University of Saskatchewan"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/JanelleJenstad-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Janelle Jenstad"
    job="Making Connections"
    uni="University of Victoria"
  />
</GridLayout>

## Responsables techniques du site

<GridLayout>
  <TeamCard
    src="/img/staff/ConstanceCrompton-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Constance Crompton"
    uni="Université d'Ottawa"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/anonymous-(c-unknown-icon).png"
    alt=""
    name="Kate Davis"
    uni="Scholars Portal / Université de Toronto"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/DianeJakacki-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Diane Jakacki"
    uni="LEAF / Université Bucknell"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/CecilyRaynor-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Cecily Raynor"
    uni="Université McGill"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/JohnSimpson-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="John Simpson"
    uni="Calcul Canada"
  />
</GridLayout>

## Responsables des composants

<GridLayout>
  <TeamCard
    src="/img/staff/anonymous-(c-unknown-icon).png"
    alt=""
    name="Denilson Barbosa"
    job="Conversion"
    uni="Université de l'Alberta"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/SusanBrown-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Susan Brown"
    job="Access"
    uni="Université de Guelph"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/LisaGoddard-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Lisa Goddard"
    job="Infrastructure"
    uni="Université de Victoria"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/GeoffreyRockwell-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="GeoffreyRockwell"
    job="Voyant/Spyral"
    uni="Université de l'Alberta"
  />
</GridLayout>

## Personnel du projet

<GridLayout>
  <TeamCard
    src="/img/staff/AndrewMacDonald-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Andrew MacDonald"
    job="Spyral Programmer"
    uni="McGill University"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/anonymous-(c-unknown-icon).png"
    alt=""
    name="Jeffrey Antoniuk"
    job="Systems Analyst"
    uni="University of Alberta"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/NatalieHervieux-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Natalie Hervieux"
    job="Senior IT Analyst"
    uni="University of Alberta"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/MihaelaIlovan-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Mihaela Ilovan"
    job="CWRC Project Manager"
    uni="University of Alberta"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/PieterBotha-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Pieter Botha"
    job="Technical Manager"
    uni="University of Guelph"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/ErinCanning-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Erin Canning"
    job="Analyste des systèmes d'ontologie"
    uni="Université de Guelph"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/JasmineDrudgeWillson.png"
    alt=""
    name="Jasmine Drudge-Willson"
    job="Semantic Solutions Architect"
    uni="University of Guelph"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/LucianoFrizzera-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Luciano Frizzera"
    job="Programmeur Javascript"
    uni="Université de Guelph"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/ChrisLee-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Chris Lee"
    job="Support informatique"
    uni="Université de Guelph"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/RobinBergart-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Robin Bergart"
    job="Chef d'équipe de l'expérience utilisateur"
    uni="University of Guelph"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/anonymous-(c-unknown-icon).png"
    alt=""
    name="Alliyya Mo"
    job="Développeur d'interface de données"
    uni="Université de Guelph"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/SarahRoger-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Sarah Roger"
    job="Gestionnaire de projet LINCS"
    uni="University of Guelph"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/HumaZafar-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Huma Zafar"
    job="Analyste programmeur"
    uni="Université d'Ottawa"
  />
  <TeamCard
    src="/img/staff/ZacharySchoenberger-(c-LINCS).png"
    alt=""
    name="Zachary Schoenberger"
    job="Développeur de données liées"
    uni="Université de Victoria"
  />
</GridLayout>
